iPhone 最大電池容量可唔可信

我上部iPhone 6s+ 用咗1年變89% 用多一年都係89% 但係好明顯個效能係跌咗勁多
自己平時都唔打機，只會用電話嚟睇連登，照計應該唔會太食電

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

我用咗兩年先88%

可以用Apple Support嘅App做Online diagnostic比較下

我一直都係100%

但update 完之後就得番98%